唔講粗口可能會死

當痛苦, 唔開心, 失意, 抑鬱, 憤怒, 無聊, 苦惱, 失望嘅時侯總會講粗口黎發洩同勉勵自己, 講粗口實在太有治癒性, 全靠粗口陪我渡過咁多難關同低潮

粗口發明家衷心多撚謝你

仆街上

又係喎屌你